有無人有聽開地球人 依個心身靈節目？

有無同好人